好撚唔開心 有無人入來同我吹下水

Same

咩事

早排大病，睇完醫生，以為開始好番啲啦

點知近排覆診佢同我講搵唔到病因，話我有機會係一隻慢性病，要長期食藥控制

當然我覺佢係搵唔到病因，求奇搵個類似既病講住先

但都係好唔開心

有無試過睇第二個醫生

巴打加油